有無人用開收費報價服務

睇緊Powerticker同DisclosureTracker
其實同AAstock比,除左報價, 兩個都有D分析工具,有無用??
價錢都差幾遠

AASDOGS垃撚圾 啲數成日錯 又無啦啦會斷線

我見佢都唔算平

pish

DT無即時報價 無一般圖表分析工具 只係用黎玩財技股喎巴打